ust civil 人救命

完全無頭緒

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

屌你上黎問都唔問同學

無咩朋友 邊緣人

Sum of Vertical force = 0
計到 Vertical component of E
然後再 take moment about D
計到 Horizontal component of E
咁撚易都要上黎問
利申 唔識civil

渣 ga
Sum of Horizontal force and vertical force = 0 lor
利申 HKU CS

其實唔難
Take sum of moments = 0
M(at F) = 0
Vertical force at E known

Take sum of vertical force = 0
Vertical force of F known

Triangle ratio relation Vertical F find Horizonal F
線段長度比例等於按比例嘅力分配

Horizontal F = Horizonal E

樓豬……………普通AL physics,
小弟入左做microbiology lab 20年， 都仲記得點計

計到啦 一陣諗到左邊舊野太煩 多謝各位賜教

lambros 改晒題型